{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Reproduction-of-Found/GM0023101994206/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[BEAKER EXCLUSIVE] German Military Trainer - Green"
    },
    "text": "Reproduction of Foundはブランド名で、メーカーはREPRODUCTION OF FOUNDです。 こちらの商品はFW23/QM39K3RF1Mという商品番号をお持ちです。 このスニーカーは様々な着装にマッチしやすいミニマルなデザインを持っています。 スエードの牛革を使用しているので履き心地が柔らかく快適です。 また、豚皮を使った裏地で防水性と通風性を高めました。 アウトソールはドイツ軍に普及したBw Sports社の製品を使用し、ブランドのアイデンティティを強調するためにインソールにはレタリングが刻まれています。 この製品はビーカーでのみ購入できる独占商品で、甲皮は天然皮革(小)で製作されており、裏地は天然皮革(豚)で製作されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスニーカーのブランド名は何ですか？",
            "answer": "Reproduction of Found"
        },
        {
            "question": "このスニーカーのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "REPRODUCTION OF FOUND"
        },
        {
            "question": "このスニーカーの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23/QM39K3RF1M"
        },
        {
            "question": "このスニーカーはどんなデザインですか？",
            "answer": "ミニマルなデザインを持っています。"
        },
        {
            "question": "このスニーカーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "スエードの牛革を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このスニーカーの履き心地はどうですか？",
            "answer": "履き心地が柔らかく快適です。"
        },
        {
            "question": "このスニーカーの防水性と通風性は高いですか？",
            "answer": "はい、豚皮を使った裏地で防水性と通風性を高めています。"
        },
        {
            "question": "このスニーカーのアウトソールはどこのメーカーの製品を使用していますか？",
            "answer": "ドイツ軍に普及したBw Sports社の製品を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このスニーカーのインソールには何が刻まれていますか？",
            "answer": "ブランドのアイデンティティを強調するためにレタリングが刻まれています。"
        },
        {
            "question": "このスニーカーはどこで購入できますか？",
            "answer": "この製品はビーカーでのみ購入できます。"
        },
        {
            "question": "このスニーカーの甲皮と裏地は何で作られていますか？",
            "answer": "甲皮は天然皮革(小)で、裏地は天然皮革(豚)で製作されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 361
    }
}